**Версия**: 1.0.0

**Версия Laravel**: 5.7

Тебе надоело каждый раз делать админку или интерфейсы для управления данными сайта?

Хочется простого управления, но не хочешь покупать лицензию на какую-нибудь cms ?

Работаешь с Laravel и не хочешь разбираться с тяжелыми админками для него?

Хочется по-быстрому "запилить" сайт другу, брату или свату?

Тогда тебе сюда!

Пользуйся пока бесплатное.

**Установка**:
```php
- прописать настройки БД в файл .env
- открыть в браузере <host>/install
```